\documentclass[12pt]{hedrabook}

\begin{document}


\selectlanguage{brazilian}
\title{Ipse Lorem} %O príncipe
\author{Ipse Lorem} %Maquiavel

\include{CREDITOS}
\include{ROSTO}

\include{PRETAS}

% Coloca página preta vazia à direita se texto preencher apenas uma página
\ifodd\thepage\paginabranca\fi

\setcounter{tocdepth}{0}     % amplitude da presença das partes no índice
\setcounter{secnumdepth}{-2} % amplitude da numeração das partes

\hedratoc

%\include{TESTE}
\include{INPUTS}

\include{FINAIS}

\ifdefined\printcheck\printcheck\fi

\end{document}
